wata Protokoll 7 Webruari k. p. pkt. 1.
Tõnno Peterson selletas, et temma se wahhel ühtegiei teadwa. - Jaak Peert ja temma naene ollewa sel ajal räkinud, et Fritz tassa.
Jaak Peert Issa, selletas, et temma muud eiteadwa, kui et Jaak Fritzole 35 kop. päwapalka lubbanud.
moisteti:Sest et tunnistust ei olle, kaebtus tühjaks.
